古時啲人冇用乜抆屎？

啲廁所一定好污糟

樹葉

有人負責奶

唔抆屎唔係應該屎忽污糟咩

直接坐落地下係咁磨係咁磨

係定唔乾淨
唔信你試下

唔排除有人要奶皇上屎眼

小白兔

竹簡

拮爛個asshole

我信， 但點解要試?

左手

冇睇古天樂？

最癲好似係瓦片

麻繩

咁撚蠢既你 聽過進化論未
屙屎係有廁紙之後先演化出黎

咁點解要有廁紙？

廁籌

請參考 尋秦記